四川水災 港賑災基金速撥53.6萬元援助

四川近日遭遇數十年來罕見暴雨，數十萬人受災，直接經濟損失數以億元人民幣計。香港特區政府宣布，從賑災基金撥出53.6萬元予愛德基金會（香港），賑濟內地四川省水災災民。

該撥款是按賑災基金諮詢委員會設立的快速審批撥款申請機制批出，旨在加快處理撥款申請，讓救援機構在災禍發生後第一時間賑災。

港府表示，撥款會用來為水災災民提供大米及食油，為確保撥款用於指定用途，委員會將要求愛德基金會（香港）完成賑災計劃後，呈交評估報告及經審核帳目。

厲害了我的國

仆街啦

又射咗幾十萬

有咩所謂，啲錢又唔係你

Romanee-Conti都只係夠買三四支咋

D錢變出黎嘅???

一早當左比支那搶劫，仲可以點

樂觀過樂觀SIR

四分鐘得35個負 皮

54萬都唔夠貪官買架四驅車

我表示，撥款會用來為補貼中國官員購買美國商品。

買嘢送俾二奶都窄窄哋呀！

我们国就没有好商品吗

中國咁先進 需要落後地區捐錢無撚野下話

我都係咁唸

貪官又食水魚

買個袋就無晒，要再浸過。

仲有三個風去緊,發達了

立法會有險可守

機會來了貪官

就係捐錢先算港獨

同一個國家你捐乜鬼，當自己係獨立國家呀？

捐左錢都唔洗話俾香港人知

年年都幾十年一遇大雨

台灣地震打風有無咁快手

唔係慣常嘅咩

會唔會係
表面上53萬
暗地內53億

反正都無人知

賑災基金資共委員會

愛德基金會（英語：The Amity Foundation）是與中國基督教協會有關聯的團體，是中國的基督徒志願者參加組成，主要幫助中國貧困地區的團體。本部在南京，活動概況主要包括從海外針對中國的貧困地區派遣外語教師。

child登冇納過稅

貪官fatfat

當初又係四川🤣🤣🤣🤣
支那貪官代表支那賤民 感激港豬貢獻金錢刺激經濟

香港憑什麼捐？
首富係馬雲，
700市值三萬億，

中國儲備世界第一，
人地會欠60萬人民幣呀？

要我地貧窮國捐＄俾人，笑話

人地咁有錢
捐乜撚

四川水災 成為全城熱話
世界各地已經捐左n咁多錢唻幫四川既"人"
點解無人肯捐比四川既熊貓??
5.16 學校早會搞左個四川唔知咩
放左d片 有段 d人係咁喊 佢地喊到好似笑咁 搞到我笑左幾野 都幾大聲 之後比爸b 打左野XDD 但真係超好笑- -"
我對四川 真係可以講係 無感情 關我叉事咩？？
我睇d新聞 仲可以笑得出
完全無覺得傷心 同情之類 何必搞到自己唔開心呢??
咁唔開心法..咁打後果一星期 真係要喊哂口？？
已經捐左咁多錢仲要我捐?? 你無野阿？？=]
自己都唔夠用 仲要比人用? 都痴痴地既XD
都係同賴曉傾得埋d XD 出禮堂門口
有2個男生 拎住個箱 個個都捐 我同賴曉都超high唔捐XD
原來 見其他人都捐 自己都唔捐係咁爽XD
個個都捐 多我一個唔多 少我一個唔少啦 唔捐都有
3萬6千以上 四川都發達tim啦
外國仲要用美元 歐元 英鎊 ?過唻人民幣 咩都夠啦係咪阿??
大陸d野仲要咁平.. 咩都夠Q哂啦
點解無人理D 熊貓?? 熊貓國寶喎大佬 大過哂D 屍體啦 就唻絕種啦喎…仲唔理？
第時D熊貓無哂你地好野..
OK 你可以話 D熊貓對我地唻講無用
D死屍夠無用啦 有屁用咩?
就算死唔去果D仲 爛手爛腳啦 對我地無影響囉唔該
D熊貓就唻絕種啦 佢地死哂點有下一代
中國點會有國寶? ( D熊貓生係中國真係ON MY GOD！
四川D人有叉用咩？
對社會無影響 係！ 有影響 呢家咪有影響囉
搞到d無謂錢嘔哂去d垃圾到 捐唻都O徙錢 不如唔好捐！！
你地係咪嫌錢多先?? 係既 唔該比熊貓
熊貓係中國獨有動物 已列入世界級保護動物
四川 已經係死城 真係o徙錢
呢家d野咩都加價 留返d錢比自己好無？？
如果四川有行動 捐比熊貓 我一定捐
好過比d垃圾 死多d咪好囉 醫院唔洗咁迫 唔洗無位
唔洗怕無得安置佢地 唔怕唔夠物資 唔洗怕人口過多
少左d人排放所有垃圾 少左個人失業
唔洗放d錢係佢身上 唔洗怕佢地病
至緊要 少左件廢物！！
咪幾多好處 死多個人 又有大把人捐錢 你地話係咪
死好過唔死先XD 還掂都死左咁多件 唔差左死多5千個=]
咁地球真係有救啦=]
四川萬歲！！ 四川死哂城 真係抵死
鬼叫佢地大陸咁鐘意 貪污 佢地死 做乜要連累我地喎??
真係痴痴地 個個機構 學校 乜叉 乜叉
都搞捐款 我地d錢仲得了既？？』

ho ball捐多D 加快中港融合。

政府由咩budget 撥款?
而家公帑唔駛程序話用就用?

50幾萬都夠膽拎出黎。唔怕柒出國際咩。。

拿！ 唔使幾耐有一堆支那狗
就係攞住筆捐款落嚟香港買嘢
仲唔快啲多謝支那幫香港促進經濟

人地咁撚有錢洗撚你捐

得50幾萬咁少？
嗰個乜柒山神快啲同我死返落海回下血，再返嚟吹過

人地中超外援一星期人工都唔只啦，
你香港咁柒窮捐俾人

TVB完全冇播出到
係咁講日本好熱

痴撚線, 播足幾日

係lo
推爆佢老母上新聞